香港鐵路有限公司 - 物業管理部

有無人覺得港鐵物管好廢
我以前住過港基同啟勝既屋
管理一直好滿意

最近搬左去港鐵嘅樓
管理垃圾到仆街

又話覆我
都無覆過我

屌你老母

佢地廢環廢， 都出好多人力物力，因收得多管理費，如果你識佢入面啲管理層， 你撳住佢哋去吊都得!!!!

啟勝係幾好

管理費又貴，又無服務無管理
大佬，我係消費者，識佢老鼠管理層咩
唔識都要㩒著佢黎屌㗎啦